AC個龍尋晚開波30秒球助攻又幾鬼靚喎,帶領球隊贏1-0

當拿隆馬

尋日唔訓想睇波蘭神鋒反轉意甲
點知條傻鳩dollar 搞到我熄機訓教

意甲不愧係假波聖地

5屆歐聯冠軍,好似好耐無踢歐聯了

又話下個保方

one two

30秒入完呢粒直到完埸

吹大左

dollar奴馬不嬲都廢
同25圖級數差唔多

反動蹴速迅砲